有無巴打絲打知個Brain Cha乜料?

之前有巴打開POST討論過
近排Youtube係咁有佢廣告
佢仲係FB開埋LIVE
條友講到自己乜TOP SALES
吹到勁大 有無巴打絲打知佢係做緊乜?
就咁睇成個龐氏騙局咁

喂

你答左你自己啦=.=

屌 有聲

佢從來都冇講過D實質野
D片淨係講自己有幾成功
On9先報

佢既實質野就係200尺office變4000尺